［小人之心］可唔可以睇吓哩位巴打既登入有冇異常？

時事台活躍巴打
非常舊account
居然問點樣del post,’我唔識‘？

我覺得佢好正常

可能同人share account
恆巴本人唔會問咁戇鳩問題

呢樣真

屌 恆巴唔應我機
真是想笑鳩班醫護傻下傻下收埋成個月, 唔圍佢唔爆料 比你知第一單, 就會有另一單乾手淨腳

周同學墮樓原因推敲

懷疑哩個post之後出現異常